sporty 既巴打入一入黎

想問點樣先溝到你地？

俾心基

唔係基
真絲

加油
Respect

同問
中意sporty仔仔

通常都是gay